{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 석산계곡유원지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00にご案内します。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は、ペット同伴可能なペンションである必要があります。その他のペンションでは入室をお断りすることがあります。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の予約のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の問題で認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の重複が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内では、客室でデータの心配なく素早くインターネットを楽しめるIPTV/WiFiを提供しています。 また、バーベキュー場では炭とグリルを利用でき、料金は20,000ウォンで追加人数当たり5,000ウォンずつ加算されます。 駐車可能なスペースもあり、ペンションは渓谷の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00になります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、ペット同伴可能なペンションである必要があります。その他のペンションでは入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の問題で認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約の重複が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が誤って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "入室利用案内では、客室でデータの心配なく素早くインターネットを楽しめるIPTV/WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを利用でき、料金は20,000ウォンで追加人数当たり5,000ウォンずつ加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもあり、ペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 702
    }
}